建議各國處死講普通話的海外華人

如題

仲有破產又講普通話嘅海外垃圾

我講廣東話

冇話你喎

啲鬼佬嗰個
由講恭喜發菜
變晒做公屎花柴